有冇巴絲打抽中 2018東京馬拉松

抽中左嘅之前有冇跑過？
有冇經驗分享下？

抽唔中，等京都結果

我記得京都係早一個星期跑？

中左，第一次跑